Wifi好慢 但係已經再唔諗到辦法解決

屋企用1000 mbps上網 modem直插電腦有900 mbps 所以應該唔關個寛頻事 但係modem連router 我人企係router隔離淨係收到50mbps 上網睇正正常常都有100-200mbps

-cat5e線連去router

-router 有密碼 WPA2加密

-router除咗modem冇再連其他野

-router係Dlink AC3200 已經唔係求其買個tp link

50mbps係企正係router隔離test 行兩步入房得番20mbps 慢得好唔合理 想問下係咪setting set錯野 或者比人偷緊wifi ?因為我已經測試過同排除左好多野但都未搵到個問題出係邊

推

ofca check左未

未試幾多係正常同埋代表到啲咩 lan線都係插modem router就係想上無線

住山卡啦地方？

咪隔離50入房20 我係用ofca check的

關咩事 唔識出番去啦

dlink
用unify呢類係沒好難為你地。。。好困難。。。

dlink其實都唔係好得去邊

不過你首先確定你係用緊5GHz wifi?50Mbps感覺似2.4g嘅速度...如果係開咗smart connect就熄咗佢分翻開三個wifi名再用5G試下先啦

點會唔關事

modem同router條5e線幾長？

想知關咩事

我都話modem出足1000mbps比我 咁請問同router慢有咩關係？

幾年前買唔識咁多 咁其實有咩牌子係買得過 個個連登仔都屌

1米到 都叫係正隔離

你可以試左router出lan線駁月電腦先，睇下係咪都係咁慢，如果都係慢咁即係條5e線可能駁得唔好，叫做排除左條線既因素先

啱啱9秒9試左 差唔多750 mbps 咁我想問wifi setting可以邊度出問題 同埋有冇機係有人偷緊我wifi

唔該晒ching

ASUS/netgear
過隔離post睇下啦

啱啱排除左了 而家淨係個router 咁樣仲煩惱 因為wifi setting唔知做錯左啲咩 更加唔識點optimal

如果唔識搞d setting既話, 試左reset router未?

改DNS,本身460上到600 Mbps

你一係就放個wifi setting出黎睇下...遮咗d ssid同密碼佢